ACS Data Parser — инструмент для извлечения данных из СКУД. Внесение изменений.
===============================================================================

[![Git
Flow](https://hsto.org/storage/4bf7e68c/49e29c35/3a01bd6b/782a1be3.png)](https://habrahabr.ru/post/106912/)

Внесение изменений
------------------

Разработка ведётся в ветках по стандартной модели ветвления (см. рисунок
выше). Приёмка задачи осуществляется через pull request-ы (PR).

Перед созданием PR, необходимо:

1.  Написать unit тесты на изменения, реализованные в ветке.
2.  Запустить проверки и устранить замечания и/или упавшие тесты:

    > ./etc/scripts/checks.sh

3.  Закоммитить изменения, сделанные в п. 2.

Выпуск версий
-------------

Для выпуска очередной версии необходимо:

1.  Обновить `CHANGELOG.md`:

    > -   перечислить основные значимые изменения с последней версии
    >     (подробнее см. <http://semver.org>);
    > -   поставить актуальную дату выпуска версии вместо XXXX-XX-XX в
    >     формате YYYY-MM-DD;
    > -   прикрепить ссылку на тег в репозитории.

2.  Сделать коммит с изменениями, сделанными в шагах 1-3.
3.  Поставить метку на коммите из шага 2 командой:

    > git tag X.Y.Z

    где X.Y.Z — номер новой версии.

4.  Убедиться, что метка корректно поставлена и закоммитить её:

    > git push origin refs/tags/X.Y.Z


